是日晚餐

無人睇我開台 算

今仔 幾點開

已經開左
無人睇

開係邊

幾點開

幾時再開

5個人報名話睇先開

我
牙B
吉妹
褲妹
癲巴

齊腳

人呢？

呢排唔開心

咩事？

係邊開

帽事嗎?

吉妹 咩事呀

金舌頭變爛舌頭